香港政府嚴重打壓福建同胞, 起義吧, 來香港給我打

要雙普選，定要港獨，去到最後都必然要面對共產黨政權。
而要對付共產黨，單靠香港百花齊放絕對唔足夠，一定要靠整個中國其他城市都一同革命，才能成事。所以文宣要拉攏埋中國網民，係下一個樽頸挑戰。
如果革命成功，最後決定民主回歸定港獨則是後話。

福建硬起來